export default {
    first_and_last_name: 'Shkruani emrin dhe mbiemrin tuaj',
    last_name: 'Mbiemri',
    login: 'Hyrja',
    welcome: 'Mirë se vini',
    choose_language: 'Ndrysho gjuhën',
    start_quiz: 'Fillo kuizin',
    questions: [
        {
            question: "Cila është përbërësi kryesor për prodhimin e çokollatës?",
            options: ["Kikirikë", "Kakao", "Misër", "Vanilje"],
            answer: "Kakao",
        },
        {
            question: "Nga cili vend vjen pema e kakaos?",
            options: ["India", "Kina", "Meksika", "Greqia"],
            answer: "Meksika",
        },
        {
            question: "Cila lloj çokollate është më e njohura në botë?",
            options: ["Çokollatë e bardhë", "Çokollatë e zezë", "Çokollatë qumështi", "Çokollatë karamel"],
            answer: "Çokollatë qumështi",
        },
        {
            question: "Sa përqind kakao përmban zakonisht çokollata e qumështit?",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "Cila lloj çokollate përmban më shumë antioksidantë?",
            options: ["Çokollatë e bardhë", "Çokollatë qumështi", "Çokollatë e zezë", "Çokollatë karamel"],
            answer: "Çokollatë e zezë",
        },
        {
            question: "Cili kontinent prodhon më së shumti kakao?",
            options: ["Europa", "Afrika", "Azia", "Amerika e Jugut"],
            answer: "Afrika",
        },
        {
            question: "Cili vend konsumon më shumë çokollatë për frymë?",
            options: ["Gjermania", "SHBA", "Zvicra", "Japonia"],
            answer: "Zvicra",
        },
        {
            question: "Cila lloj çokollate është e njohur për përmbajtjen e lartë të qumështit?",
            options: ["Çokollatë e zezë", "Çokollatë qumështi", "Çokollatë e bardhë", "Çokollatë me nugat"],
            answer: "Çokollatë qumështi",
        },
        {
            question: "Cila lloj çokollate teknikisht nuk përmban pluhur kakao?",
            options: ["Çokollatë e zezë", "Çokollatë e bardhë", "Çokollatë qumështi", "Çokollatë e hidhur"],
            answer: "Çokollatë e bardhë",
        },
        {
            question: "Cili përbërës i jep çokollatës shijen e saj të hidhur?",
            options: ["Qumësht", "Gjalpë kakao", "Pluhur kakao", "Sheqer"],
            answer: "Pluhur kakao",
        },
        {
            question: "Çfarë i jep çokollatës një sipërfaqe të lëmuar dhe me shkëlqim?",
            options: ["Sheqer", "Temperimi", "Më shumë qumësht", "Shtimi i vaniljes"],
            answer: "Temperimi",
        },
        {
            question: "Cili vitamin gjendet në çokollatë?",
            options: ["Vitamina B6", "Vitamina C", "Vitamina E", "Vitamina D"],
            answer: "Vitamina E",
        },
        {
            question: "Gjalpi i kakaos është një përbërës i rëndësishëm i çokollatës sepse:",
            options: ["Shton hidhësi", "Krijon një teksturë kremoze", "Ul sheqerin", "Shton krokantësi"],
            answer: "Krijon një teksturë kremoze",
        },
        {
            question: "Cila lloj çokollate zakonisht përmban më pak sheqer?",
            options: ["Çokollatë qumështi", "Çokollatë e zezë", "Çokollatë e bardhë", "Çokollatë me lajthi"],
            answer: "Çokollatë e zezë",
        },
        {
            question: "Sa është përqindja maksimale e kakaos që përdoret në çokollatën e zezë?",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "Kafeina gjendet natyrshëm në:",
            options: ["Çokollatë qumështi", "Çokollatë e bardhë", "Çokollatë e zezë", "Çokollatë me biskota"],
            answer: "Çokollatë e zezë",
        },
        {
            question: "Në cilin vend ndodhet muzeu më i famshëm i çokollatës?",
            options: ["Zvicër", "Belgjikë", "Itali", "Francë"],
            answer: "Belgjikë",
        },
        {
            question: "Cila shije shtohet shpesh për ta bërë çokollatën më të ëmbël?",
            options: ["Kripë", "Piper", "Vanilje", "Vaj ulliri"],
            answer: "Vanilje",
        },
        {
            question: "Çokollata shkrin rreth temperaturës:",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "Si quhet procesi që largon shijet e hidhura nga kakaoja?",
            options: ["Bluarja", "Pjekja", "Paketimi", "Temperimi"],
            answer: "Pjekja",
        },
    ],
    next: 'Tjetër',
    no_answer_warning: "Ju lutemi zgjidhni një përgjigje së pari",
    finish: "Përfundoni",
    quiz_result: "Rezultati i kuizit",
    congratulations: "Urime",
    from: "nga",
    correct_answers: "përgjigje të sakta",
    your_result: "Duke marrë parasysh kohën tuaj, rezultati juaj është",
    confirm: "Konfirmo",
    cancel: "Anulo",
    leaderboard: "Tabela e klasifikimit",
    next_player: "Lojtari tjetër",
    correct: "Saktë",
    incorrect_try_again: "Gabim, provo përsëri"
}
